［外地撚］深夜食堂 - 雞胸配薯仔沙律菜

開定先 過一個鐘後左右開始煮

材料：

雞胸一塊

薯仔一大個

沙律菜半包

大陸雙熊貓牌生抽王一枝

鹽&胡椒粉少許

工具：

不繡鋼煲一個

廢事洗多個煎pan
打算一個煲搞撚掂晒所有野

圖後補

Po定先

我屌你老母 枝大陸生抽蓋都開唔撚到

宣布下次再續

整沙律落生抽 你老尾

咁小事就放棄
搵把刀𠝹開佢繼續

今次都開唔到下次就會開到

繼續啦仆街

ON9

你以為我會為左枝傻鳩同自己晚餐鬥氣?

幾經波折終於搵刀撬開佢個閪口

搵兩茶匙生抽 少少鹽 胡椒粉（黑） 同辣粉搞佢廿分鐘

跟住係預備薯仔

洗緊既時候on99起泡唔知做咩
嚇到我搵洗髮精摔左兩野個薯仔

跟住要切件 最好細粒啲 易整好

切到靚靚仔仔

燒熱個pan

油滾後再落薯仔慢火煎香佢

煎到佢開始黑黑地就落雞胸 大火爆香佢

睇下幾撚靚 有仙氣

跟住我就加水（300ml)
又係鹽同胡椒粉

跟手整多三茶匙生抽

大火滾到佢起泡就轉中火憫佢

最後一個拼圖就係個沙律菜

洗好佢先

由於唔知點解煮極都唔收水

我落埋菜落去煲多幾分鐘就收爐了

嘩屌你老味

仆街...真係食開屎?

baby spanish 咁煮真係好噁心

完成品：

薯仔： 幾淋下 咬落外脆內沙，一流

雞胸： 好撚juicy, 吸晒腌料啲味，有口感，超一流

沙律菜： 煮煮下唔撚見晒，懷疑溶咁啲，僅存既好有菜既鮮味 同個汁相映成趣，一流！

估唔到第一次煮大餐就咁成功

下次應該開個post 叫是日早餐 餓撚勿入

睇黎樓豬真係食開屎

煮個沙律都整成3個鐘

.........
呢堆野....真係食得落咩

一係直接加d咖哩粉做咖哩算啦
一係就切粒再烚熟d薯仔加埋d沙律菜撈沙律醬食
雞胸就煎左下佢算

模仿緊網上薯仔憫雞食譜

Recall